點解支那仲未封steam？

早排仲話出中國版steam鎖住班大陸佬
宜家啲支那佬仲可以睇steam workshop啲反中國contents 群組都有好多暗諷中國

係咪應該學動物之森咁不斷喺steam散播反支內容，加速steam俾中共ban？

真係唔想打機遇到啲大陸佬，又開掛又唔識英文，嘈撚住其他亞洲人。

真，大6佬開掛真心癲

係就快 成班支那仔打機又冇撚品
又開掛

中國版steam其實係邊一邊講起?

Google 完美世界steam

係steam到改名做武漢肺炎 比客服改左名